中環友，蒙面/口罩，十二點半，遮打花園

之前自己開過，不過冇人理：

十月四日，十二點半，遮打花園

響應全民口罩日
唔講咁多，中環/金鐘/灣仔/銅鑼灣，話俾政權知：

你咁樣我係唔會驚㗎！

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

唔知中環友有冇TG group，有嘅話希望有手足可以去入面幫手推。

琴日中環宣言所講：

寧為玉碎，不作瓦存

推

大家俾番10月2號果鼓氣勢！果份鬥志出黎！

pish
cu tomolo

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我要真普選

號召中環人

推呀

十二點半，遮打見

聽日你會到嗎？

推啦屌

有group？

推呀屌

冇人知呀 快手推！

push

推
蒙面法呀屌你老母
仲惡撚個送人

金鐘去邊

幫推

有acc嘅幫下推下啦

推番上黎。
聽朝要見到呢個po!

日日都口罩日。。
你咁先似打緊仗

推爆佢

推推佢

兩個重點：
1. 反緊急法
2. 繼續聲討黑警謀殺

Push

終於上返水！

多謝文宣support!

Pushing

See u at Central

話時話覺得聽朝起身作傷風感冒，唔應該傳染比人咁無公德

記得係公司拎罩

公司拎罩唔洗錢

係公司拎幾啲罩傍身

推俾多啲人去

tui

屌 冇人推

又係咁

到底聽日晏晝係咪真快閃？

12點半遮打！！！！！！

推啦

上次點宣傳快閃？

lunch見

我真係出咖

再次閃佢老母

Go !!!

寫咗宣言 唔知啱唔啱用

推！12:30遮打見

1230遮打見

hi

快啊 今日見

支持西裝友

政府都幾撚好野 獨立調查唔撚搞 仲要搞呢搞路 開槍射學生 再黎蒙面法

林鄭同市民對話完 第一件事就係推緊急法

唔係中環返工 照推

Yes

九龍有無呀

推！

可唔可以叫埋荔枝角，同觀塘嗰啲

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推！！！

焦點應該放回反"緊急法"

ho

好

屌佢老母

中環見

到底今日係咪 好似突然好多集會走出黎咁

中環10月2算幾成功
希望持續
下次早點搞宣傳
爭取放題
被動罷工

推 中環友

Pish

Gogogo

唔知政府係咪知黑警意圖謀殺係大鑊野，所以出招用緊急法消息蓋過佢。

不過無辦法，實際上兩者皆同樣嚴重。兩樣野都要出聲！

晏晝見

快啲幫手係tg gp share

要同老細食飯去唔到

但推啊！

pish

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推 一陣一放lunch係銅鑼灣狗衝黎

gogogo

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

葉國謙喺海港政府大樓

希望其他區嘅打工仔唔好覺得唔關你事！！

推啊，求下大家唔好只係依賴中環打工仔

pu

推啊！！！
推啊！！！
推啊！！！
推啊！！！
推啊！！！
推啊！！！

中環完全無人知
繼續推

呢個要推

又黎

偉大的祖國帶頭易容

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

Wow

nice

又咁突然嘅

推阿

p 牌照推

幫推！

推阿!!!!!!

擺上fb 無人知呀

p

P牌仔表示全力支持!!!!

快閃集合

張國均都喺度，頭先企咗喺佢地前面叫咗兩句光復香港時代革命

推佢老母

唔知仲有冇人呢

有

Tui

出黎啊一陣

我帶左，我會到

Why not?

尖沙咀有無

Pi

推俾對面海嘅人睇

推阿!!!!!!!!!!!!

又食唔到飯了
唔食飯都要出黎呀!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

行

到時見

戴口罩

食少餐 當減肥 做運動 中環友 行出來

帶口畢！

推!

口罩呢?!!!

一陣咬住麵包出黎 屌

全世界人同我戴返個口罩
跟住lunch出黎見面 咩區都要

黎

全民口罩日

各區打工仔召集！

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心

各區打工仔召集！

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局

推手

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局
銅鑼灣：時代

有無promo
尖沙咀有無

唔見有PO

推！推！推！

Pu

灣仔友表示好驚會做那年18毒撚希望陣間見到大家

利申唔知晏晝有活動，冇著黑色

仲有無，求集思廣義

九龍區有冇

Push!!!!!

Pushhhhh

同埋係到講唔會有心知

係就早D開PO

推 lunch遮打見

推啊 戴返個罩啊

幫推 一陣見

中環友

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

lunch見！！！

心

惡法一出，全面撤資

lunch 見

出黎記得笠翻個罩

可唔可以開埋十八區LUNCH TIME 聲援

哎呀無著黑衫！

開個銅鑼灣好唔好！？

721 811 831 10.1 新屋嶺

唔係中環返工, 推

推 希望重現上次

有無嗰條路線圖？

張達明不讚成用蒙面法

上到熱門未？

lunch time集會？

到時派口罩

繼續推啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

推呀
希望見到10月2咁多人既你地

各區打工仔召集！

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣：德福
港島東： 太古城
中環： 遮打花園

1230 戴口罩快閃

推上熱門

仲未上到熱門

笠tshirt 遮耳仔啊

我而家係沙田 ， 轉頭都返中環 ， 你唔係唔出啊

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局
銅鑼灣：時代

要下星期我諗

一陣見

推！ 中環友！要比人見到你哋講嘅嘢係真！
寜為玉碎 不作瓦全！

唔認得

Lunchtime 見😷

幫推!

中環人，一陣遮打見，
寧為玉碎， 不作瓦全！

大力推

有冇人會上豬咀？

推推推推

推推推 反惡法

我真係去架屌 唔好比我見到無人

帶豬咀返工咁勁

推
推
推

推上熱門, 港島返工撚出嚟啦

推呀推呀

PUSH

太多人話唔知文宣野 我周圍放tg link
有人話要炒車級追post先知全民口罩日 咪咁多藉口

反送中文宣

777 文宣

除左主文宣channel 其他資訊channel都會幫手推

612 reminder

認證哨兵消息 主要發夢用

香港tg新聞

跨界別抗爭

希望大家多多留意

推 加油中環人

推上熱門阿

唔食lunch又要過黎撐場

其實太古都可以搞番個，琴晚太古人屌狗好過癮

利申：鰂魚涌C出口

p牌照推

推呀行動po好重要

有罩笠罩
有gear上gear

do you hear centraler sing

各位兄弟姐妹 爬山要持續架 大家加油呀

呢啲活動有幾多都要出 keep 唔keep 到度民氣民意 就靠和理非肯唔肯做低成本高回婚響嘅事啦

唔食lunch都去

再推!

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

please come

推呀！！！推比更多人知！！！！！！

12:30見

we need you 西裝友

推呀 黎呀

support

出嚟啦，中環友

要多人到佔領中環

12:30遮打要人!!!!!

1230遮打

西裝友 assemble！

你確定真係想我地除面罩?

你確定真係想我地除面罩?

中環要人！！！

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？
青衣: ?

集思廣益!!!

堅？好似無咩人知

TG廣傳!!!!!!

已上熱門，快啲繼續大大力推

冇人知?

612 721 831 929 101

快D推啦

推月

中環人 再出黎架啦

推，

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?

佢要立蒙面法咁串
特登拎番工

十二點半

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 西九龍？(#83 of said: 長沙灣廣場！！！)
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?

上次立場果D有登FB
今次好似FB唔見有文宣??

推呀, 我層樓好多人都話唔知

推呀！！！

就夠鐘, 陣間見

c u all

各位手足, 雖然相認唔到
但一陣見

行緊去，你地呢

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm)
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: ?
旺角:？
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: ?
紅磡: ?
黃埔: ?

人呢？等緊你地呀

中環人assemble

人呢？

黎緊阿

遮打開始多人！

人呀 而家好少人

跑緊

現場好少人呀

pisy

遮打開始未 專登搭過黎 等埋我呀

未，仲等緊

遊行定集會

金鐘出發now

黎緊

同問

出咗去做野，嚟唔到

同上次一樣，集會後遊行？

禮拜三好威咁
今日啲人呢

而家叫緊口號

可摸耳等埋我

會唔會行去上環

集合完再去ifc

一點先放飯呀 等埋我

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

聽講監警會張華鋒好似依家系中環馬車會所食飯

開始行喇

開始行喇
快啲黎

到左 要人阿 西裝友呢

到啦

經過都黎一黎啦

要人！

行緊去邊

仲喺遮打門口

好多人一點先放lunch

出咗電車路

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！
4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
九龍灣: 德福 (#154 on said: 我建議九龍灣同觀塘既應該集中去apm, but
#213 on said: 集中德福啦
MTR mall有reasonable啲.
港島東： 太古城 (Very early, 港島東: OIE, but they may have changed to 太古城)
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣成
North Point: (#55 of said: OIE)
大角咀:奧海城
深水埗： 西九龍中心
大埔: ?
何文田: 公開大學
紅磡: 紅磡廣場
黃埔: 聚寶坊
荃灣: 荃灣廣場/荃新天地
旺角: #191 on said: 彌敦道定兆萬對出？
屯門: 屯門市廣場

九龍塘: 又一城: ？
將軍澳: 東港城/popcorn/opcorn/新都城?

中環行到邊？

到交易廣場

銅鑼灣行完？

1237 #突發 #政總 #教育局 #商經局
收到政府內部消息, 政府總部員工今日 (4/10) 下午會撤離

綜合各方投稿, 我們暫時掌握以下消息:
1. 政府總部將於12:00nn解散員工
2. 中小學校接獲教育局通知, 指下午政府會公佈可能引起公眾強烈反彈的訊息。 這幾天的課後和學界活動要取消
3. 商經局已通知駐外經貿辦準備向各國解釋香港事態